[四柒lan plz] 車迷季初討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

block咗poba

Morata

咪講咗有環保Post
新Popa做咩又開

新Popa呢個再環保

邊4柒

fake blue

禾吾系poba

You是新Poba

Lm

lm 睇車

lm

冇波睇 一個月先一個post

🤔

幫人出晶

Morata ig張相型到

樓上 者全家畀狗屌

咁我係樓下

好撚型 濕左（隔拉底）

名黎講 垃圾程度同牙銘條傻閪有得比

Kante is king

今個禮拜又冇得睇切

幾時出到

唔係話淨係踢唔到精宮咩

唔係成個10月出唔到咩

係 十一月中先復出

搵左段j片比各位車迷送飯

willian

而家連車天啲弱智車迷都狂屌安
風頭火勢迷安就唔好蒲頭住啦

球皇

我咁撚勁廢 都屌咪屌囉 時間證明一切

牙銘呢啲垃圾點可以同我相提並論 插水仆街佢就識

講得好

無懼世事變改

越踢越廢

收嗲啦屌你老母
moses=尼日利亞馬些路

等簡迪出返黎 垃圾車應該變左中游

我覺得你地應該比d信心 就算無kante 夏神
車起碼都中上水平

垃圾連狗又搞到我連回3次

我=車路士朗甸

有你直頭變下游

【卡希爾涉嫌慶祝入球賣廣告，遭FIFA調查 | 體嘢報道】

在早前澳洲2-1擊敗敘利亞的世界杯附加賽裏，卡希爾（Tim Cahill）涉嫌在慶祝入球的時候為贊助商賣廣告，遭到國際足協展開調查。

是役卡希爾梅開二度，並且在入球後打出「T」字手勢。及後澳洲網上旅行社TripADeal就在Instagram上發佈相關照片，並說道：「大家看到我們新的品牌形象大使卡希爾了嗎？他在昨晚射入奠勝一球之後做了TripADeal的『T』的慶祝動作，恭喜卡希爾！」後來TripADeal刪了帖，而他們的發言人指：「國際足協正在對所有裁判和比賽委員會提供的報告進行分析和調查，並且需要進一步的報告。」

早在2012年，丹麥前鋒賓特拿因為故意露出了有贊助商標的內衣，被歐足協罰款8萬歐元。

加油呀卡努

下場幫精宮破處就屌死班仆街仔

其實人地個T係for Tim

要改名

飲水出得未

星期日先到
無用

慢啲啦屌佢

垃圾五毛牙銘

中国銘

留名睇世三救世

四柒係咪閪多，火撚屌，FrankLampard_BB同 lulutung

點解有兩個係花名但係兩個原名

FuckLampard_BB
lulutits

已經貼左麻友係窗口 望佢加強

聽日係時候幫精宮返底

記唔記得上季齊腳都比btk 2 0
今次精工破處冇難度

btk傷左。

i am吉岡

究竟精宮破處先定簡迪破處先

迷安必需死

俾吾王帶左佢破處 所以破功受傷

Diego_Cumshot

無料就死埋一邊玩賓周啦，on9仔以為自己好好笑

容我張狂 安仔打反擊係FIFA頭三

FIFA世三

用咗半季就賣 見到都唔開胃

屌 我都係 買完好撚爽

But he adds, if necessary, it's an option, as is playing youngsters Ethan Ampadu or Kyle Scott. #CFC
上位啦上位啦

Conte says Charly Musonda must continue to work to improve physically and mentally, and his mind must be focused on the pitch. #CFC

On Kante, Conte says it's a muscular problem and he could be out for around 20 days but another scan is needed to understand more. #CFC

4-5 場

算係咁 之前傳傷到年尾

過到黎車仔之後幾乎全勤咁滯，
鐵人都踢唔掂啦，希望飲水可以復出幫拖

執到啦

抵撚死呀垃圾車打四線買咁少人

派清又可以力排眾議幫閪女人奶閪了

踢352，但得2個中場available

好似未見過柒頭安傷

唔講以為好撚有料
日撚日鳩up就當啲人服你條on9仔

收嗲啦屌你老母

迷安留名

真大膽

夠姜打柒你條撚頭皮就得啦

仲唔撚快d奶閪女塊臭閪

2hr

ayi goal today

坐bench都有得傷嘅話

tonight big game

"From two weeks I am reading wrong things also because I did an interview two weeks ago and I am sure the translation was wrong because in there I only said one day in the future I would like to go back to Italy.

"One day in the future but I know very well my position. I have two years contract with Chelsea to go and I'm happy to work for this club and with my players - and I like to work with my players.

"I like to have this great feeling with our fans, our supporters and I don't see problems but sometimes I think that we want to create these type of situations.

"But another situation I want to clarify is my family stay with me here, not in Italy. My daughter is going to school here in Cobham. It is important to write the truth and my family stay here - not in Italy."

When then asked whether he would consider staying at Chelsea past 2019, when his current deal expires, Conte replied: "Every coach when they start their work with a club, they hope to stay for a long time and try to build something important for the club.

"But I always say our job is very difficult and it is very strange because one day you are the best and another day you stay at your home."

干地

佢今晚正選就希望佢打得好好睇睇 唔好好似pre season咁

早兩日踢belgium咪又係尻黎

Cap

無得 together with NGolo

Conte says David Luiz is one of the best central defenders and he would prefer not to move him into midfield if possible. #CFC

But he adds, if necessary, it's an option, as is playing youngsters Ethan Ampadu or Kyle Scott. #CFC

God: 以前你班仆街串我新界牛 靜係識周圍迫搶 周圍跑 而家我就嘜9都唔做 企喺度等人比波

冇kante真係見真章

成隊波得幾個見得人 都冇左2個

個頭型左

達子個髮型係咪

今日有達子？

至快要對羅馬先出到

係街見到有人着白色果件印天神
好靚

我白色印左達子
主場真係好柒
打算二客印Azp

上季件作客靚D

今晚前邊會點排呢 膠鷹話安仔應該無正選
夏 亞 柏 定 夏 亞 武

總知無你啦

今晚有得睇手指王

我主場印左azp
作客印左天神 但我未著過出街
竟然有清同我一樣咁識野

無可能musonda

夏法柏

法比打假九

聯賽又黎

支持Mudonda含家剷，唔好比機會佢

星期六就要番狗竇

講兩句啫

其實個Kenji知唔知自己噏乜撚

卡巴耶紅牌出場

想踢死我咩？

十點未返到屋企

猁贏老鼠含撚死

含切條撚

100分呢

獌D翼人腳夠又好用
再望望垃圾車

無限金錢

猁條防線真係得啖笑

搞足球就要使錢架喇

利中場比人逼都仲做到組織
垃圾車比人逼一逼即甩

食撚屎啦卡努

傳中企位無錯都比人過大細

死遠D唔好來

卡奴星期一黎 麻友係g

球證反獌

猁個鏡頭做乜咁遠 睇死人

喺車踢唔洗勁架
係True blue就可以踢4年架喇

見到馬迪就

daddy縮後醒到

學fifa對付彈彈波

安true blue

馬斯亞縮得好後

Can子個種廢

不過暫時打唔到反擊

一個角球就搞掂

屌 沙拿

Salah

salah好勁

沙拉勁到

摩期垃圾車唔識用佢

果陣係屎波

唔好而家先嚟吹奏啦,明明個期就廢
都話唔去意假佢唔會有咁大進步

獌成班高佬

施治剋星

羅馬浸完先勁
費倫都仲係得屈速

LKK

安係車浸咗屎水？

你對眼就唔識用
果陣有冇睇波架

Lkk成架坦克咁

我係話果期車唔岩佢踢

Matic

廢就廢
果陣波都未識控未識帶
有咩啱唔啱踢

勁到

屌

不得不承認 摩佬幾識守

迪基亞

On9salah
比古天奴順腳抽仲大機會啦

勁撚到

salah畀你地燈一燈

咁都唔入

往死裡打

痴撚線呢腳

沙拿

咁都無牌
fa我屌你老母

諗住燈下 差d入

踢獌真係大撚晒

Lkk咁都冇牌

如果係車狗牌一定走唔甩

沙拉都係唔識射波

古天奴撚狗

Now個講波佬好激動 19000來??

仲出楊格既

米勞列

比古天奴啦柒碌

話勞卡古唔識配合個班撚樣去晒邊

Lkk都係少林足球

摩狗呢隊獌都仲係未夠火喉同鏝爭聯賽
但同鏝對戰有機會屈高度身位鸁鏝

牙勞勁到
岩先隻利狗一野BUMP佢
比佢爆番轉頭

自護冇得比

普巴復出組織進攻會好啲

好似係摩蘭奴 自護唔會bump唔贏掛

想當年salah後備入到6:0
摩連奴興奮到
今日已經唔同哂

牙勞果下好有巴哥風範

lkk咩表現？？

一腳踢起左條友

痢明明D人又唔高又唔算特別頂得
點解要瘋狂燒味

人地泊大巴 有咩計

垃圾Can

Can子

大哥瑜9up唔洗本

On9 can

你明明之前先吹奏過佢

整體又唔差既

古天奴朋友隊

妹迪今場俾人逼搶到幾多球

單挑得
比人夾仲死hold就現形

Can D反應好慢同好鈍

利真係冇撚用

利記攻勢麻麻

妹迪

個5號仔同文尼差9條街.癈到

Salah應該要食返張神射手

摩狗戰術真係好撚穩陣

咁都攻唔入

無個正前就係食唔到呢d波

古天奴勁到.佢d隊友癈到
想走都正常

黎我轟

世三: I know that feel

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Fabregas, Bakayoko, Alonso; Willian, Batshuayi, Hazard. #CRYCHE

安

干地迷安 確認

Chelsea subs today: Caballero, Christensen, Rudiger, Zappacosta, Scott, Musonda, Pedro. #CRYCHE

卡希 柒頭安

閪陣

今晚大家又要俾安撚狗了

水晶宮對車路士

Scott
飲水去咗做文員？

Scott又有得坐就知垃圾車人手幾短缺

干地明君

一陣安同偽隊長一齊泡製水晶宮聯賽首個入球

水晶精要開齋了

係就好

屌你老母阿

繼續反干

又要睇廢安踢閪波

躝

點解出安仔都唔出柏度

干地今年對柏度無咩信心咁

某狗：我覺得閪女人今季收購做得唔錯，係差在買唔到洛蘭迪，整體唔差

又射俾觀眾

論鬥心射波傳波盤球技術勤力都係柏度完勝

出100分

黑色三連星加卡希

水晶宮有zaha

到底安做左d咩 干地咁迷佢

見到個出場名單就唔開胃

BMW

黑氣石

Moses近排踢得幾好

獌3分已袋

收起古天奴

Cahill Willian

正呀
聽日又有得睇how willian ruined chelsea同cahill盤扭精華

摩狗d大戰真係悶撚死人

張伯倫斬乜鳩

打翼嘅黑氣石真係唔差

穩穩陣陣袋1分

咪又係踢邊 傻閪100分

千夫所指都係要出我

摩狗聯賽作客強隊一定係咁打 求穩陣一分
睇下可唔可以偷一球雞就死守
聯賽又唔洗贏足38場既
獌依家對弱隊都好有把握 球員個人能力好

又要比精跣低

安 lan

慶幸佢無黎

對水晶宮應該唔會出事既

根本利自己攞黎 炒左幾多下

而家打中下遊唔穩嘅弱點都俾lkk補埋
大戰一分又有咩所謂

唔係咁講，今季隊鏝456堆中下游。

比佢地打起左個勢

cahill總會搵到方法嚇你一跳

睇到差啲訓著

屌呀 一打車就有沙夏

點解柏度仲未正選

3:1 都比人笑啦

留名

有3分我接受到

對精官呢啲下游波
柒頭安一定會扮球皇拎個波死扭爛扭

對住猁狗呢隊後防咁易穿既球隊，
玩死守反擊都偷唔到雞，
仲要自己唔係守得真係咁穩，
遲下打鏝狗or歐戰玩呢招應該唔Work

打邊隊佢都係咁

賓迪基要開齋啦

Solanke踢猁咪又係垃圾時間出場跑幾步

反擊下下斷撚晒

今年鏝個勢咁惡 如果次次對強隊執一分算 都唔太明智
今次對手仲要係後防咁差既猁

人地成日覺得係車唔比機會佢，自己好有料

傷左喎

仲係十月， 一分無壞

新謝四

而家連角球都俾黑氣石開

垃圾利

阿巴咸有正選

0-0

依家d新星做乜個個咁自大，
以為自己好撚勁咁，尤其係英人果班，
唔係拎住個護照既話英超都冇得踢啦

等咁耐又要睇柒頭安

咁都俾班仆街獌拎返分

曼城年年都有一排特別惡架啦
摩狗都係搏佢有波動姐

柒頭安柒左咁多場今場又正選 pedro係咪無態到咁呀

反干

頭7輪炒d下半板球隊就俾人吹到上天
一對返前半板球會即刻現撚晒型

你含兩含佢又傷架啦

車狗贏波及撚屌安有波入
抽一個車狗送撚屌安波衫一件

四柒齊晒 可以開台

Kyle Scott有得後備真係笑話

安仔

摩狗今場戰術成功喎

柒頭安波衫抽中我，直播燒撚佐去

明顯想安全拎一分走人

gun

你可以咁講
摩佬戰術=駛幾億英鎊買球星打大巴足球
做佢既球迷咪捉蟲

唔係沙津條仆街搶左古天奴果球應該輸左

無普巴無爆炸狗
連偷雞都難

摩連奴教波就係為咗錦標乜都做得出
佢聯賽一直都係咁踢

至於球迷既觀賞性
睇下你想柒住捧杯定係
打得好好但無杯捧

why安仲有正選
含過干爹條撚黎

同埋前幾場都唔叫打得好好睇睇咩

摩狗心態擺明就係：「我擺明係踢得醜陋，依家任你地屌，到我捧杯你咪又係吹奏番我 」

On9陣
送分陣
破處陣

Conte Out

紅牌三寶全部正選

戰果就好睇
睇落都幾悶

一陣有冇LIN...樂視死撚左...

捧撚左先講啦屌你老母

事實上佢上年係有杯捧喎

而摩狗的確係獎杯保證喎

今季聯賽冠軍鏝>獌啦
Btw
今場除左上半場尾段個幾下
獌狗運唔到個波上前場
場面上同上季作客個場一撚樣
睇唔到今季有大進步

半季都未到就下定論

屌你老味講今季啊on9
洗2億無聯賽死撚左佢啦

兩邊都洗兩億喎 ⼁

求英文link

sop://
sop://
sop://
sop://

睇賠率似車會輸波

大撚晒啊，2個只能活一個囉on9
人又買齊比你贏唔到聯賽，邊個贏唔到咪屌邊個囉無撚腦

fox講波佬好過英超個啲

有冇link?

acestream?

廢撚到

點解可以咁on9

冇左kante廢撚到咁

巴卡要染藍了

打定先 今場戰犯 偽隊 安 衣 牙朗

Conte Out

忍夠你迷安迷雞

屌你老母

屌！

垃圾車

好傷心 好撚鳩

痴撚線 對榜尾都輸

申請降班啦

梅桑達食屎啦

餓左兩個禮拜波 最後比D西波我睇

咩垃圾黎架

派狗出黎奶閪啦

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

2次都係休息1個星期
2次都係閪波

講真 算係咁 一個新仔你想佢踢到點

前四會唔會太高期望

成班都係垃圾 數唔出有邊個踢得好
連conte都on9埋一份

唔會

成肚火睇到
打個丁出下道火先
唔係會激撚死自己

好似摩狗前年咁講
佢出一個無態球員係因為佢有能力一下改變成場波

干地出willian可能就係咁諗
但希望佢睇到依幾場唔會再出佢

睇到啦 高層 冇人換呀
唔係出安定musonda嘅問題
係兩個都唔撚夠班踢呀
係冇人換呀
安已經要lan

安幾撚時死

好撚柒

睇到都唔會買架 死心啦

垃圾車— — 聚集自以為懷才不遇垃圾既地方

季前都知會唔夠人架啦
咪又係唔撚買人

場場都係屌安

buy Lamela la diu

真係好不堪

Ayi 踢得差
干地可以名正言順收佢皮
踢順境波 錦上開花就叻
走位少 跑動少 早賣早着
掟比維迪斯唔好害到其他隊

場場都話佢同安柒
場場都話干地可以名正言順收佢皮

結果？

佢係場上幾耐 就柒足幾耐
根本係個腦嘅問題
馬老大就好撚過佢

好心痛 心都碎埋
成隊波都好撚差
後防散哂 前鋒冇支點
中場又唔知搞乜撚

高層幾時收干地皮

個兩條廢西幾時死呀 唔該呢三分換撚左柒頭安同巴舒亞衣永遠唔好再出現啦 見到呢兩個仆街真係燥過西 出一件都已經場場打少個 今場一次過食兩舊屎踢西咩 自己申請轉會lan啦dllm

上至高層 下至球員 都好撚垃圾
油王 7頭安lan啦屌

無第三前鋒真係

西女人係咪又贏？
如果個陣買到llorente仲會唔會搞成咁
而家要靠michy呢條廢柴
佢出場既目的係咪為左湊人腳？
仲有中場冇人用逼住繼續用法比
翼位要用到Willian

佢真係一個動作就改變成場波
就係出場

唔係話鞭唔鞭屍
但輸一球個陣已經好撚不堪啦唉

個個hold住波,都唔知自己想做乜

干地迷安 但一定唔係迷ayi
今場係第一場morata傷之後既波
出佢正路
60分鐘都已經換走佢
加上上季 5秒先比佢踢
睇得出干地真係唔鍾意ayi
好事黎

仲有打到殘哂嘅azp同alonso

無得怪佢，但反映佢都係唔夠班

派狗話要比機會佢

今場點會屌法比

你未仲撚衰收左皮成年都仲未出得

唔覺得conte既責任大，除佐用安之外
我諗佢冇估到呀衣可以咁廢
一換呀衣其實已經好順
最緊要係柒頭安真係完全唔對路
但你望一望後備席
只有武神打進攻呢個人可以用
今場隊波既球員係幾個位上面都仲要廢過水晶宮

安係不願屈於後備席
但係佢連後備都不如 執草啦屌老母

次次輸波下一場都可以即刻反彈 molamola

屌你老母我踢街場都識現位幫波駁腳啦
佢每秒鐘都痴撚住人地隻中堅
位都唔撚現
比人換走仲要係廢鳩叫慢慢行

今場比咗啦
咪證明咗唔得

vs roma

hazard batshuayi willian
alonso bakayoko cesc ZCosta
cahill luiz azp
courtois

迷安、迷雞 已經死罪啦屌

個心好撚痛
干地醒下啦仆街

落後谷上去後防冇人我明 但點解可以連前面都冇人

上場輸完又唔見今日贏

賠錢收返切啦屌你老母干地

Alonso明顯體力已經頂唔住跌哂watt
但而家只係10月中

佢唔夠班唔通willian夠？
成日針住佢掂一掂就跌
起碼佢唔係負作用
頭先比兩個逼都帶得返個波出黎

牙銘：輸兩場就世界末日咁

最撚好笑係佢企係啲死位然後舉手

22
23
24
都係垃圾

俾雷斯打防中搶返個中場先講啦

場場輸中場點撚踢呀

仲要挨到KANTE返出黎架

太鍾意上腳

阿巴咸梅開二度

老鼠：屌你老母啦 牙朗唔洗踢國際賽架

屌
而家好撚似摩佬俾人炒個年
半隊球員跌watt (azp, luiz, 偽隊, 柒頭, 法比）
領隊又死攬d無態球員

干地幾時躝

卡吐
Azp/基斯甸臣/魯迪加/阿朗素
雷斯/baka
Pedro/法比/hazard
阿衣

推返雷斯上去打算喇

雙中場既佢防守的確係廢
但出佢只係冇得揀

劇本
12月 conte 被炒

最傷都係完半場前失波
安

應該12月

關干地撚事咩
7頭安廢 阿衣廢 但個後備又唔見得勁
你叫佢可以排咩陣出黎
今日azp好撚廢

呢樣真 出魯迪加咪得 我地最多就係cb

雞囂今場有幾差啊
都未踢周中果場你點知迪加有無得出

再講 英格蘭 車隊長
上年郁伊雲都係輸三粒比阿狗之後既事

迪加係買黎接班 加同雞囂輪流踢

冠轟？邊度冠呀睇過？

我屌你老母閪
講緊2個都唔夠班都係垃圾啊

你地可以繼續屌，但以依家人腳柒頭安一定繼續有得出，係出得多定少咁解

笑柒緊隻派狗幫閪女人奶閪話買夠人啊

比人轟囉

韋利安我屌你老母呀
嗰幾千萬唔撚要呀
你自己炒車死啦

今場柒頭安踢得仲柒過musonda
起碼佢都有一兩野睇下

Christensen都踢到防中
場場死攬343得兩個中場
其中一個仲要係法比
實比人禁住黎踢嫁啦

摩佬係自己拎黎賤
放走晒馬達 迪布尼呢d有創造力既球員
干地係俾高層半迫成咁

佢係唔使踢國際賽，根本依家唔係體能問題，係佢廢
比人睇通晒拎波要修正推波都死左腳

武神打都有下chance波 安wo

油王無心搞就走啦
搵個閪女人係到以為為隊波好？

你識條撚咩 咩d叫眾人皆醉佢獨醒啊

無左干提既車英冠料都唔知有無

你識條撚咩 呢d叫眾人皆醉佢獨醒啊

其實最根本問題係高層唔肯買人
其次係後防比Cahill lead 根本亂撚到..
出天神又好 迪加又好 都唔係出Cahill
然後就係條柒頭 但唔出柒頭 出musonda都好
都係唔夠人打

阿衣真係完全唔掂，對榜尾都hold 唔到波

安 冇態加冇能力又點解

港超都不如

攬你老母閪啊，你講下可以用邊個?

法比跌用kyle scott?

柒頭安跌要柏度踢足?

屌你老母你肯認隊波唔夠人未姐

佢問題係唔識走位
淨係識攝前柱

On9仔收嗲啦
死攬安都仲幫干地含撚
Pedro出左黎成隊波生番d又唔撚講

都係
佢一拎波只要逼埋身封佢落底條路
佢就只會回後，冇威脅

已經燥撚到無心機再見到個兩條廢西 一日個兩條仆街繼續有份踢一日都唔撚上水 西女人唔該加埋一齊快撚d死

屌 呢樣真 睇到火起
身為一隊強隊 用前鋒用

踢得好既安其實帶得到波
但佢自從摩狗收皮 死老母之後無踢過場好波

早走早着

攬安死全家

1月收返阿巴咸啦 比亞衣去雞湯

宜家最大問題係場場波無論對咩野隊都輸中場

干地肯執一執我相信已經好有改善，而唔係繼續呢個唔work既陣

屌你老母對水晶宮3日後打羅馬輪換好合理bor

但屌你老母輪換第1選擇係柒頭安我唔撚屌唔夠人唔通屌你老母啊?

安幾時躝

頭60分鐘都唔知踢緊乜

要講ON9點都係你啦中場前鋒左右翼衛以加都0後備
你未又係吹奏西女人件垃圾

唔好再話無油王無車路士
依幾年佢擺撚到明唔想玩
淨係當一盤生意

廢到搵唔到任何一個優點，佢真係冇得頂
冇身位
冇射術
冇腳法
冇速度
冇走位
冇傳波
到底佢有咩好

Pedro出嚟 係隊波生左 但係要隊形冇隊形
亂撚過你啲撚毛 問題根本係唔夠人 唔係出邊個
兩個都唔撚夠班

法比明明sub 尾段時間出先夠體能 上年使用正確
今年又唔知搞乜鬼

油王 黑鬼 西女人 皇天擊殺

唔好咁講 人地有99架

輪換你老母咩
上場聯賽對鏝而經死攬安
留力到2046咩on9

後備入替幸運值99

冇人用囉

柏度好過柒頭安，所以要場場出柏度
唔撚洗輪換

邊知估到對第20都可以咁廢？

武神打出到黎都好過柒頭安自爆先啦

周中想有分
真係雷斯推前一格
同用番對熱刺條防線先有機

干地對鏝有錯，但你認唔認隊波唔夠人先?

週中輸埋比羅馬
就會係車連續3場正式賽事輸波
干地果頭近

成撚日比對面拍甩個波

6大失敗原因
1.冇買人雄心原度唔到
2.貪小便宜下限升唔到
3.垃圾續繼留
4.安
5.年輕球員心態差
6.干地比高層玩到壞掉了

係,但短期可以用雷斯頂住先

算鳩數啦，搵武神打踢足90分鐘我驚你地屌得仲甘，唔係攬柒頭安。只係單純2件垃圾唔洗比較

屌你老母 推雷斯上去打中鋒 用hazard pedro打邊算9數la仆街

屌你老母高層咪撚炒干地

成日真係以為自己good at dribble

今日應該出迪加囉

仲要話自己同michy好有默契

西女人考番個教練牌自己教啦屌

好撚彩哥狗搞事要買morata渣，如果唔係仲無未來

唔撚係啊嘛
仲有人攬安

安個種垃圾係冇撚得形容
傳波一係傳失 一係傳唔到位
帶波一係死扭 一係帶返後場
屌你老母連遠射都冇
佢場上啲作用根本係黑洞嚟

柒頭安除左搬泥個腳助攻
今季根本無腳好波
死攬佢同前年摩佬死攬放題根本無分別

多撚謝你

上年有馬迪用下波咪唔用咁多法比, 但宜家巴卡明顯控傳麻麻, 焗住出法比

派狗真係黑人憎到一個點，為左死撐閪女人可以屌干地屌球員屌晒全世界都唔屌閪女人

Abraham梅開二度，可唔可以召回

出邊fb好多人攬安 我諗依到都係反安多
安條垃圾都攬 fake blue

屌佢老母都唔知佢攻邊個龍
帶嗰波番黎又要甩

笑話嚟

咁我寧願武神打出多啲
起碼佢係向前跑
唔係好似willian個撚樣 嘅嘢向後跑 仲要甩波

咁我寧願一開始出Pedro 再決定換musonda/willian

幾撚時好波過

週中迪加 天神plz

話musonda好啲個原因係佢起碼唔會後場玩失波,依家lan既問題嚴重好多

阿衣都唔知憑乜發脾氣
踢到成碌柒咁

佢未夠班，唔會幫到我地升排名，同埋morata唔傷佢都無機會踢
係好過牙衣咁解。依家佢咁多機會唔應該召返

但切就例外，因為我地2翼除左hazard，pedro之後就係佢(個人認為佢可能勁過pedro)
收返既話都有機會踢

一月賣啦

今場應該出Pedro 然後再換Willian/Musonda

邊班fb on9咁諗，唔撚識睇波就咪撚睇波啦

根本安就係心態問題 以為自己好好扭 但事實唔係

嬲自己踢得差
有無人有follow佢twitter?

佢無玩，但first touch控甩腳咁解姐

佢只係自爆少d既柒頭安，出佢正選一樣幫唔到隊波。

如果佢咁諗,我切乜都得

巴打我係咁嘅意思
安 應該長期bench
Pedro 正選
武神打 輪換

推雷斯上中場好過，中場唔夠搶呀

安真係見多秒都頭痛
可唔可以快啲買人

水晶宮之前7場0入球，今場唔出pedro出柒頭安依個決定根本無問題。

個問題係出係點解要折墜到用柒頭安啊屌你老母

根本就要咁打
死攬安=零希望

安今日正選真係同柏度輪換
唔好傻啦，週中安9成繼續正選

kante係到幫條中後場瘋狂補位 截波 一冇佢後埸全部空位黎 有時仲要做埋攻守轉换同翼
冇佢真係好撚大獲

出面半版都恥笑緊垃圾車 我頭先係馬會都聽到路過d人話車路士輸比水晶宮 唔係呀

我爸恥笑左成場

Twitter 屌到佢痴線wo

老實講,實唔夠鏝砌,但同利熱阿爭四,應該ok既

唔止中場
三個中堅都跌左watt
係時候要出下rudiger 同Christensen

前季慣左
屌安屌到無氣

啱啦 一齊屌 屌到佢去洗廁所就啱

得一兩個咋喎，睇到自己那麼高

同7頭安一9樣

我都忍唔住冷笑左幾下

追擊四柒名單
1.mola達

我地都未撚向佢發脾氣啦 佢發乜撚呀

我都係咁諗
如過今場 Pedro 正選 可能唔駛輸

如果精工有切 應該456左轟

依家冇kante又冇morata又冇人用
今季都係第六架啦

咁咪hazrad,pedro場場踢到1月囉

都唔係攬既問題，除左真係踢球到1月之外真係無理由完全唔出柒頭安

另一邊譚仔入兩粒，2:0

真係好撚慘 廢撚到咁 都仲要用
幾時換高層

有切 實撚爆車條中場 變456 好彩英超有例

望到安+ 亞衣 已經無咩希望

人哋兩個已經撚晒垃圾車成條防線

有下見到沙包屌鳩柒頭安唔跑
同哩D隊友踢波真係好撚崩潰

成日以為自己球皇 其實就碌柒

干地今季要開始再革命，放棄343啦

352

得兩個中場 笑撚死人

干地只係打三中堅嘅摩狗

唔係賣左Matic 應該打緊352

派狗，認真問你一句

你係咪真係覺得隊波夠人用

咪屌高層無買落難迪
而家有佢起碼戰術有得打下燒味
下半場無左亞衣
斬d高波前場完全無高佬接應

係要變,但無奈唔夠人變

其實柒頭安輸果球都唔知想點 佢心口又唔係彈比巴卡

就算有洛蘭迪都係唔夠人

你踢343無可能唔用柒頭安

擺明控甩啦

我係球員都唔撚嚟車
垃撚圾

Drinkwater plz

屌你老母！！！！！

有2個位可以變

垃撚圾

🎙 We'll be hearing from Antonio Conte shortly... #CRYCHE

Quit

仲攬安做乜鳩
今季佢表現衰到踢英冠都唔夠班

唔係攬唔攬問題
而係隊波根本無人用

你打四線 歐聯英超點都會用到佢

屌未就係唔撚夠人先要出件垃圾囉
根本翼鋒位早兩季已經要踢走垃圾安
條死仆街再買人

邊個唔知安廢姐

問題係 你得pedro musonda willian 3個
踢幾條線你點可以唔出佢姐

派狗面皮厚過689，到依家都唔肯認隊波唔夠人。

屌干地屌球員都唔會屌閪女人

要打翼真係冇可能唔出翼，
因為根本唔夠人，所以一定要轉陣棄翼，
改為加強中場硬度，用左右防中協防閘位

要打翼真係冇可能唔出安，
因為根本唔夠人，所以一定要轉陣棄翼，
改為加強中場硬度，用左右防中協防閘位

都係個句
起碼呢一刻要雪下佢啦
等佢拎返d態先再用佢
而家死出佢—>表現差—>無信心—>表現更差
同摩佬前年死攬ivan根本無分別

仲有五弟做

咪屌西女人無買落難迪啦
盲鳩

Conte Out

冬季買左閘同前鋒啦屌

轉陣棄翼
但依家中場又係得 Cesc Baka

比你用埋天神or 雷斯都係岩岩好3個

講到口臭咪又係西女人

直接飛呢版，唔敢睇公海

推雷斯上去防中位過渡等飲水同Kante復出，
下場打羅馬再出343真係冇眼睇，
今季聯賽已經好難追，希望Keep到歐聯個優勢

摸西好似六個禮拜

幾玻璃心先會驚人笑
咁撚柒垃圾
真係人唔笑 狗到吠啦
唔笑先唔正常

唔好阿

6個星期沙包

其實ok

Conte says Moses is definitely out of the Roma game. He isn't sure if it is a serious injury yet. #CRYCHE

又傷
係咁大喇

下場後備席仲恐怖

Cry Che

屌買左班冰條人返黎
索性叫車路士醫院算

Come back pls

到而家差唔多傷晒上季嘅quota

拿着 天神 zappa sonda 和柏度
仲有卡巴尼路 點排好

天長地久有時盡 反安綿綿無絕期

冇後備啦 左又右又冇

接力傷

柏度、藥膏、夏薩特 》飲水、銘、毒男

干地講過卡吐可以踢中場
機會來了

屌
各位潛水吧啦

最慘係
隊波最重要既球員就傷晒
跌watt個d又唔識傷

莫拉達簡迪摩西斯都係拉傷大腿肌肉
係咪訓練強度問題?

屌呢個真
點解冇人踢鳩安

仆街上錯賊船

因為佢情願斷波都唔肯斷腳啊

認真一問，如果下季仲留柒頭安唔買翼

派精會唔會屌閪女人?

達子 kante

認真一問，如果下場干地仲出柒頭安正選

你會唔會屌柒干地？

出卡希爾、安 都會叫佢躝，滾回意大利

不如問係咪無人可以換嘅問題

會！
你呢？

Of course 會
下年世界盃年
個轉會窗會比今年更活躍
咁都買唔到人可以去死

ok，睇下下年你會唔會又出黎力排眾議保閪女人

沙勞行遠D啦
唔想打風呀

屌干地=保西女人？
Btw
今場波除左柒頭安
後防屎到仆街
俾zaha撚狗咁撚
Cahill 一貫低水準
Azp 打到就黎斷氣
Rudiger, Christensen 打得咁好又唔用
好心干地輪換下啦
唔想Christensen 步ake後塵

迪布尼勁到

buy belotti la

好撚癲 2球地波長傳 自動導航咁

好撚灰，隊波問題好多

3後衛對wb要求好高，牙朗開始比人睇穿。

人地依家封你落底，佢就帶唔返出黎只可以回傳。 反擊速度慢防守都唔見得穩陣，下季真係要買個lwb返黎

rwb 摩閪見晒頂，走位唔夠好，落底都無信心，zappa出到黎d殺入既有sense同埋幾敢自己去。上限都應該唔高，但個前景摩閪好d咁解

中堅肯多用Christensen,Rudgier其實係最唔應該擔心

中場4個都差極有限，但踢352得4個中場係唔夠人

前場都係個d，唔想多講

下季收購名單

回收Zouma
回收切
LWB x1 (Sandro)
World Class winger or CAM x1
回收譚or買前鋒

下季躝名單
Willian
Ayi(無限外借等水魚落搭)
Cahill
Muosonda(借出去練算啦)

今年獌封得盤

你唔肯認隊波依家唔夠人咪即係保閪女人囉on9

邊估到差小小守得住鏝成場既防線會俾zaha單箭頭撚狗咁撚

根本雞囂個位推上去係戰術上引開對手比空位閘/翼但佢完全無做波sense 搞到下下推到上去就回傳/橫傳

牙朗都好撚廢，比親佢都係回傳橫傳等人幫同自己推甩

老鼠仲咁好氣同派清講道理
派清衰過啲老女人 唔聽人講野

冇能力落底傳中 成條左路進攻報廢

以1個6'2無速度既球員黎講，佢真係無得挑剔。

但佢上限就擺左係度，無速度就係無速度，你比幾多時間佢佢都唔會幫到球隊係反擊方面更上一層樓

問題其實得一個 就係唔肯駛錢

屌，已經淨係買2個收返3個人架喇

2個人都唔肯買油王真係賣盤罷啦

招募中東佬

happy仔唔太識用波 腳下功夫都唔好 應該係有速度同防守版偽隊
覺得干地唔會留用(如果下季仲未炒)

咁快展望未來
仲話隊波未末日

佢肯bench Cahill淨係比佢踢fa cup同coc cup既我又唔介意卡膠留低既

但ayi同撚屌安一定要躝

留意到牙銘唔肯上水比我屌

講真 我唔覺得油王肯洗錢買sandro同一個一線翼鋒
講緊起碼要130m先買得哂
但高層一定要賣多100m先肯買

雞曉起馬叫有過功，果兩條撚屌做過d咩？

Ayi真係好廢
唔明點解仲入到國家隊

賓迪基傷，o力子仲廢

成日話安可以做後備、做戰術棋子，邊有戰術係搏輸架屌

肯咁買既話英超 歐聯四強都衝得起啦

爺爺

happy仔俾鏝大炒唔happy

阿狗

馬高施華堅有料

屈仔4弟

到底我上世做錯乜今世要睇契仔安踢波 救命

當年睇馬路達同avb時代史獨已經認為無可能有球員閪過佢地

估唔到低處未算低

都係俾鏝屠殺
btw垃圾車下週就要對屈仔

迪加同基斯明明出親都夠穩都要坐後備

根本依家買親既都唔係一線
達仔以前係皇做後備咋

west ball

我驚遲下會差過前季摩狗被人炒果季

點解冇人講偽隊正選個三場都失分
1D2L

所以我真係會開始質疑自己眼光
點解一個世界一線教頭會睇唔到呢個問題

唔好盲反佢la 咁啱得咁橋je
今場azp差過佢多多聲la

肯買人隊波唔會依家咁節墮啦

之所謂末日
係見唔到隊波未來有乜前景
因為高層買黎買去都唔會買一線/頂級料

呢樣野先至令我咁悲觀
不過你地屌我悲觀咁解咋嘛

當年馬老大同史毒至少都曾經有希望過
老實講 佢第一季黎表現都唔係極好

柒頭安debut左腳世界波個時你地都對佢好撚有希望添

係喇叻喇慘喇
攬住媽咪痛哭啦

講真
有乜理據駁我咪講出黎
你回呢兩句又顯得你好撚威咩

有爺爺倍

入咗黎車post都7年
點解我呢年先悲觀呢
唔洗再講啦吓話

係時候轉會

你要悲哀你自己關埋房門啦屌你老母無人想聽啊

麻友雞

你都講到末日啦
仲有咩駁唔駁
駁完你咪照每日上嚟叫春

之前都會駁下我
依家就講埋呢d講完都好似無講過野既垃圾

以後做錯d咩都可以睇安仔踢波懺悔

一日高層都係咁
一日都係末日

呢樣我一早講咗

我覺得切勁過saul

轉會水晶宮

都係差左幾個主力 點解可以贏馬體 輸比水晶宮

你後日先打黎hk得唔得

講真 切番黎可以令到球隊升到爭標行列咩
只不過可以踢走安同後備多個人換姐

一隊都係得11個人
你隊波唔係正選就係垃圾

高層好撚廢
你好撚煩
兩個都係是實

Kyle Scott呢件廢物都做後備
就知隊波問題幾大啦
呢條友落到英冠分分鐘都唔係正選

屌你老母個問題出左係lwb，cahill，willian度啊on9

你唔撚換牙朗又踢唔撚到主攻就贏唔到杯架啦

講事實都煩
駁唔到我就死埋一二邊啦

講事實都叫我死埋一二邊

因為你真係好撚煩膠

唔係唔駁你，就算駁左都無結果
你絕望，我地有希望(至少未到絕望)
根本無計傾，只係時間證明邊個岩

你條含家剷一味逼人接受自己個套絕望論做乜撚

我知
但我覺得就算切番黎都唔會有好大提升姐

有on9話無柒頭安摩狗破地獄個季會降班

咁你講乜柒爭標姐，除非美斯黎之外我諗唔到第2個球員黎到可以幫車立即變爭標份子bor

駁唔到就話我煩
比番少少質素啦好心

要用到柒頭安同亞衣呢d做正選都幾折墜
前鋒可以買比洛提 音樂比利 兩個都意粉有d機
翼唔知有邊知勁

高層廢全世都知啦
駁乜撚呀
喂呀媽係女人呀
駁我啦駁唔到呀？

我一早話高層廢
買人都係買二線
悲觀

你地就屌鳩我悲觀
只不過我係陳述事實

喂 咁點解釋一年前既英超冠軍搞到依家咁節墮先

節你老母墜咩，咪撚學埋派狗d衰野轉移視線啦，講緊切你就話佢無能力即刻幫車爭標

串鳩你on9你就走撚左去屌高層，on撚柒9

咁我個論調不嬲都係屌高層
咁收番切咪多一個人輪換囉
拿我支持收番切架
但佢番到黎 對隊波係有量既提升
但質呢？我唔覺得會升好多

咁你想點姐，買人又絕望，回收又話無提升
屌你老母搵你落場踢啦傻閪

不如你講下你想點，係咪要隊波解散?

你條柒頭皮真係好撚不知所謂
講緊收返個青訓返黎用都可以諗到死人林樓咁

屌你老母係咪今季爭唔到標之後以後唔洗再踢落去啊，知唔知乜撚野叫build up隊波啊，拎唔到冠軍咪收返黎夾熟d囉屌你老母

你好嗎柒鳩煩，仲要煩得黎無料無point

同派精依d on9仔一樣真係出黎獻世無撚貢獻，你講個d廢話你知我知單眼佬都知。你就以為係自己發現咁撚柒樣係度自high

傻人見得到，好似你痴得咁撚暈秦真係第1次見

不如你講下你想點

換高層 呢個先係根本問題

你講個d廢話你知我知單眼佬都知。你就以為係自己發現咁撚柒樣係度自high

係咩
我當時講好撚多人笑架喎

死埋一邊玩賓周啦on9仔，轉移夠話題未啊

問你老母題咩，唔撚理你就串柒柒話人駁唔到你

依家屌撚到你老母閪都爛就學人玩語言藝術。

襯地林啦on9仔

你自己話完同我立場唔同無得傾
跟住就打咁大段屌我

其實你係想唔想同我傾架

依家無諗住同你傾啊，依家屌緊你條on9仔不知所謂，柒頭學人扮球評家啊屌你老母

多謝你話我玩語言藝術先

不過我咪直接引用你講既野黎回應你
邊有轉移話題？

咁你直接屌我老母咪算囉
打咁大段野咁谷氣 無謂啦

打完一大輪話我
跟住話無人想理我

最想理我果位咪就係你囉

不如我地約出黎爆房做愛玩69啦

好啊bb

車區已經進化到輸波都係內戰連屌班垃圾都放棄

屌安屌左4年
累了

幫水晶宮破處

good morning

隨著卡努繼續靠近廣東沿岸，本港風力正在增強，離岸及高地間中吹烈風。預料卡努會在下午最接近本港，在香港西南200公里左右掠過。本港風力會在日間進一步增強，天文台會在上午9時或以前改發八號烈風或暴風信號。

卡牢

車狗輸話知佢10號啦

劇本應該係

10月崩盤 - 干地執迷不悟迷安迷雞出on9陣
12月炒，希sir回歸
2018年春天帶來小回春
最後6-8位完季
最後又thank you 臨教希sir

不經不覺紅軍雙柒，變左失敗聯盟

依家變左倫敦雙柒🔵🔴

我地仲有排柒

前中後3大毒瘤

阿衣 安 卡膠

偏偏干地迷安迷卡膠

周六吞左精未

吞到哽死咗啦

干地唔想切踢得冇心機
專登割愛比佢d隊友起機

用心良苦

今年係反安情緒新高

屌你老母
你又loop
咪屌佢買唔到落難迪on9
幾時話過隊波夠人

卡勞正垃圾 星期日掛乜q

一齊J下譚仔出下先火先啦

昨晚d左路防守嚇死人
根本Alonso + Cahill 就唔撚掂
明明之前出Alonso + rudiger 個攻守平衡好咁多又唔用

超人肯幫A朗補位
卡膠淨係識一味向後

今年冇前四 下年又準備拎聯賽冠軍

諗下好喇
隊金曼勁撚到

鏝分分中破到0910 車狗最多入球奪冠果季

睇見卡膠挺胸鳩下鳩下個樣就想死

buy gelson martins plz

不如重鎚買Lemar啦

屌你老母卡勞

buy pulisic la diu

有柒頭安精華睇未

一諗柒頭安嗰樣就想打柒佢

簡潔有力

最急切係個中鋒位

洛蘭迪
屌你老母閪女人
5M

Lwb rw st cam 冬季最重要置入嘅4個位

堂堂一間英超冠軍 傷左一個主力中鋒 去踢無鋒陣 樣撚衰到
自己拿拿聲去青年軍執番幾件上黎頂住檔先la

Ayi落場完全冇做過嘢

有實力個d青年軍前鋒已經借走晒

原來阿狗尋晚都輸波，
好囉好囉，全部英超一齊柒

全部？

冬天應該會出手買干地舊部Richmond Boakye
貝爾格萊德紅星開價都係10m only

破哂最多勝場 最高分 最多入球 除非傷哂主力

曼城熱刺踢緊西甲 ？

沙勞

計Big4

牙狗屌間諜唔識救12碼

獌由頭到尾都係aim一分 有咩咁柒

有無可能翼衛用殺怕哥斯達
安個位用銘仔
唔想見到安
如果銘仔無傷既話

銘囝識西打翼咩，就係冇料先轉型踢翼衛

得tammy真係有野睇，個urbgo出到去都係無咩表現

譚仔18歲英冠入20幾球真心好屈機

得倫敦雙柒

不過譚真係純finisher執雞型球員

未必岩車踢法。

P.Bamford果陣打英冠又係入波王，
一上黎英超就收哂皮，譚仔真係好有潛力

昨晚lkk俾d英國講波佬屌到飛天
俾加利佬屌佢踢big match 無料到

以波論波，摩狗個巴士踢法你想佢有咩表現

咁又點？呢d野你知我知，單眼佬都知
依加我轟波都輸埋，仲要精都吞唔到
人地打利都守到一分，我地打榜尾

昨晚下半場俾懦夫完封

睇完曼城之後覺得 fifa 18幾真實

Yes我打career場場都係差唔多比數

見到全球一致反安真係好感動

等睇買比支豬

唔通同你講唔爭冠爭前4咩

油王短期內都似唔會再泵水，大家做定心理準備j 青訓

有料青訓賣走借走
j 一堆二線球員啦

油王幾撚時死

羅白神true blue

亞衣走位企位 都好廢
隱形人咁

成3xm

我覺得佢連前峰都唔識打 成日企死位唔現身攞波

Ayi>>lukaku

ayi打水晶宮同lkk打痢一樣表現
你試下比lkk打水晶宮 打撚到戴帽都唔奇

曼城今年有力爭歐聯
其他強隊今年都換緊班/跌哂watt

唔講以為佢新加盟，點又唔撚搶，企撚實係人地中堅前面，拎完球波亂9咁轉身比人搶

派精話ayi勁過lkk

人唔笑狗都吠

Ayi都係架

上一輪聯賽最聯咪主場對精宮
Lkk入左一球

Ayi好多球都係6碼入

ayi唔好話入一球，叫佢係前場hold到一次波都做唔到啊

點撚樣勁過lkk啊

一個10場入10球
另一個打英超場均起腳0.4次
真係要幾憨鳩先講得出阿衣勁過LKK

得罪講句，經過依幾場之後我認為柒頭安同牙衣係唔值得再比機會佢地

下季一定要清，前者賣，後者借到搵水魚買

亞衣條仆街雖然冇乜料到，
但係後備出黎都幾有入波運，
一係拎去tran in換人

阿衣算吧啦平均1場掂10腳波都無
但傳球成功率得7成都無參與率低到

安咪又係有後備入波運
兩個都一樣要清啦

睇埋鏝今星期歐聯對拿玻里踢成點先

老鼠:買人又話買二線球員 j青訓你又唔得
你想點撚樣啊

盡快 買到人既一月清

7月奶西女人個班仲好意思講野

講真 買到morata之後係對高層有番少少期待
但之後就

安幾耐無入波

就係買個達子塞撚住你地把口
錢我用左啦 仲有咩唔爽超呀

安呢啲毒瘤一日唔清
洗幾撚多錢都無用

fast break leg
no one buy this shit

今季安踢過邊腳好波

為左慳個幾m唔買落蘭迪

同熱刺個場幾好
仲以為佢終於百屌成才

對拖肥都唔錯，就係呢兩場，其他冇

佢根本由始之終都係一啖砂糖十啖屎嘅垃圾嚟

正式對條仆街永久失去信心，躝啦。
做後備都厭佢阻碇

有時係ok
係唔ok個時會衰過打少個
枉d講波佬話佢好穩定

呢2場佢個腦迴光返照 之後宣佈腦壞死

穩定地廢

等左咁多年終於等到外國球迷都對佢失去埋信心
依家就睇下幾時干地高層都對佢失去埋信心踢撚走佢

快

十年希sir fans

所以真係諗緊其實個唔同既位係邊

巴巴斷左腳點撚樣用

堅尼地就比屈福特彈鐘瀨死唔走左半季諗住買到人就借走佢，點知人都唔撚買焗留佢。

根本唔同case

如果輸畀羅馬 干地就大鑊了

佢再出卡膠同安
係自取滅亡

Yes
不過羅馬近況都麻麻
昨晚主場輸左俾拿玻里

再出哩兩條仆街就抵死啦

同埋柒頭安上季都俾干地貶左落後備啦
係今季干地唔知發左咩神經咁迷安

柏度都無乜態，冬季正路要買人

352既話一定夏神morata既，前排傷姐
343要出musonda正選係要勇氣既

油王無心搞就放手啦屌

諗起依家同阿仙奴係同一level
真係好節墮

大慈善家車路士咩都做得出

迷雲 x 迷油

絕望

水晶官近況唔夠差咩
係鳩起上嚟嘅話咩都輸得出啦

愈來愈唔想上水
一係就派精係度鳩up 陰d陰d話lkk廢、又幫閪
西女人奶閪，最終就係想證明自己sick ball
一係就火清係度放負
兩個都怨婦咁

得罪講句
好彩你捧既係車仔
如果你捧既係阿狗、猁
你應該去左ifc

我轟係時候幫人地起機啦

屌你幾時有幫西女人奶西
On9就死遠d

點麻麻法人地打拿玻里之前5連勝
仲要只係輸隊榜首1粒

同埋話lkk廢係英國講波佬講
我只係post link

羅馬除左琴晚輸比拿玻里，近七場不敗（六勝一和，和果場係下體黎）
咁都近況麻麻 搞笑咩大佬

真人有無去英國幫閪女人奶閪就唔知喇
成個post得你撐西女人
聲大夾惡 不願面對

係啦係啦你一定無話過阿衣勁撚過LKK
同日撚日屌鳩閪女人
同埋好撚識波

我屌佢慳幾m無買落蘭迪個陣你死左去邊

球隊現實情況
難道會令你好cheerful嗎？

on lan please

入咗車post 7年
點解我呢季先開始你地所謂既放負
係根本球隊問題一早係太絕望

邊止今季你話世三會走
都講撚左幾季啦

唔撚洗日日提住係度叫春掛
男人老狗係咪未經歷過低潮呀

其他point呢
得ST要買？
上面又陰d陰d踩lkk
就係為左證明自己有眼光 噁唔噁心呀

G

睇火清叫春好過睇內戰

屌咪答左你
英國講波佬屌lkk
我今日只係post左條link
咁撚玻璃心唔滿意咪飛去英國屌柒加利佬、力查同桑拿士
係度發神經做乜柒

半年講一句就jer住哂
依家我日日講佢會走？

作為車路士球迷
我諗今季既低潮確實係前所未有

大佬 講緊季前係賣人賣到唔夠人踢啊

無人想知49000新聞呀
得你成撚日提
為乜野你心照啦
你好聽咪孤高，舌戰群雄
唔好聽咪戇鳩鳩，眾人皆醒你獨醉囉

15/16 柒到要護級咪又係咁撐
日日係度放負想點先
其實係差不多每個回覆都係負能量

無人想知49000新聞?
昨晚猁對49000個陣包括老鼠都有吹奏lkk
你有無屌柒佢地？
私怨咪私怨你老母
你扮乜柒鳩

吹奏又點佢係勁呀
唔通好似你條柒頭
為左踩LKK走去吹奏阿衣最後未笑死人

認真 今季真心柒過15-16
1516起碼知係領隊問題
炒咗就起飛番
依家係高層問題 陣容都好有問題
唔係單純做一兩個操作就可以搞得掂隊波

其實砌好條龍骨之後真係唔撚洗買人咁濟

好似依家鏝城獌聯咁，你可以預期佢地未來除左超級巨星之外真係唔會點買人

但柒個情況係柒到用柒頭安做龍骨兼唔撚夠人用

唉 咁多人講我
可能自己真係有問題
會檢討下

又講埋d係人都知既野當自己講咗野

依家排緊16？

我又無你咁絕望，我真心覺得棄垃圾3連星同買Sandro+Dybala，回收切 就可以解決問題

lose ball=civil war

你有無睇我講個原因
唔係依家戰績問題
我係探討緊兩季之間問題既根源

你星期一先走 plz

起碼今季有兩場代表作
作客贏熱狗同馬會
Kante 同達子復出番應該無問題
15-16 完全係絕望

老老豆豆點都要買返個後備st

15/16 高層都有問題架
只不過摩狗果種固執 令到大家集中火力屌鳩佢姐
依家有干地限米煮限飯已經好好啦
今次傷患潮係話比高層知
你隊波除左班正選，其他真係好撚垃圾
我覺得重有彎轉既

番高登算

我幾欣賞m子

要揀兩場代表作一定係對搬泥同精宮

拆祖記骨咩

車既前鋒要求太高，唔需要把握力好走位靈活

最緊要係可以單打獨鬥護到波

除左3核個季車咁耐以來中場既組織力都唔強，無幾何由中場組織上去

所以盧卡古巴哥狗達依d大舊衰肉搏佬係最無伏。

其他類型個d 多數柒，莫拉達係異類，靠意識都踢得惦(暫時)

15-16 雙殺阿仙奴

今季點夠15/16絕望呀
果季真係原陣開季，加個baba同黑氣石花膠
高層同教練呢個雙核直接搞死隊波

以前到3核前都係左右翼中間自己硬爆 中場兩個黑腸搶波
就算波叔 林伯中場果時都唔係好細膩控傳
其實三核都轉型成功 但冇計啦最後
宜家我覺得隊波都未行到個方向出黎
至少暫時個踢法應該唔係干地理想踢法

I2個問題再上一季已經浮曬出黎
摩狗都唔係15-16搞死隊波啦 Luis唔拎黎換走L2繼續長hold搞到佢走
咁I2問題上我覺得摩狗問題大過膠層

人係要買
但其實覺得干地今季仲有幾樣野可以變：
（1）唔好再用Cahill + Alonso，盡快轉用Rudiger + Alonso 左路防守組合
（2）唔好再死攬安（Pedro 自從正選對史篤城正選入左球靚波之後無再打過正選 ）
（3）唔好再用法比打343個中場中位（唔夠人用用埋luiz / Christensen 頂住一兩場）

干地既踢法都唔會係玩技術型

佢追盧卡古買陽子已經無可能玩技術方向

都係係好似下體會祖記咁對住弱隊就主攻屈球員能力，對強隊就打反擊主守

但哥狗就真係對皇疤乜隊都好，永遠都攻鳩你

不過唔撚理你打咩戰術，贏波最重要。
你贏波理撚得你場場巴士贏1：0

但依家隊波閪到對水晶宮連半場都過唔到咁濟。

打反擊個垃圾牙衣係一球波都hold唔撚到
交到比柒頭安又向後帶

左邊隻廢閪朗慢到完全比唔到support h10
moses就踢契弟波做回傳專家

尋日仲有班仆街攬法比，你做核心中場交失多過交到，一逼就亂傳。

態度佢100分，甩左仲肯搏命搶，但對水晶宮搵佢正選要叫組織佢都做唔到。
好撚廢。

其實之前聽過d球評講
干地套343戰術主要靠前場三個自動波互相配合
但而家陣中翼鋒得夏神識做波
柒頭安/柏度創造力都麻麻
如果mata / 迪布尼仲係車仔就好fit 干地套343

長遠要買個識造波、打配合既翼
Eg Lemar

法比真係跌得好快 飲水又唔知有無料 買到koke 又或者買到gueye做簡迪替補都好

但柒頭達都係hold唔到波，我覺得用切斬切個邊比切停波好過

唔小心發現安上季嘅tackle只係俾踢得9埸嘅Lamela多一下

切無傷再講啦 打1場傷2場

切係未適應個個禮拜有波踢既強度

我唔擔心佢係玻璃人

55

屌你老母垃圾守飲水機啦

買艾度列斯啦屌

安囝向後帶真係r晒頭.. 好似fifa啪右邊粒菇同R2咁

飲水已經有單獨操練
要多3個禮拜

擺雷斯上中場頂一個月先啦屌

達仔back to training

1516 咪又係同一班高層, 叫買人唔撚買最後鳩買dllm同baba番黎

Buy faxxxx ghoxxxlam la

畀天神踢多啲仲好

雷斯上中場，天神咪有中間位打囉

打曼城熱刺都咁好表現真係證明曬自己
無理由唔俾佢打多啲

達子復操 仲要唔係單獨訓練

會員拉美拿點解咁垃圾

baba有咩問題，德甲超新星
多仔都想買佢

法卡奧先攞命

東清：唔好得罪文迪斯

達子好番未呀 之前又傳有望對羅馬出得番

今季暫時點都冇15/16咁柒
起碼買過人，成績柒極有個譜，冇是非纏身

我地冇得罪佢點解都買唔到人

屌你老母閪多

Azp要休息一下

愛狗又輸

睇brown

飛你個頭

差d 射太正

盧卡古朋友隊

光頭佬on9

On9仔

白禮頓個門將

羅馬原來傷左malonas

唔識三國走去比人撚狗

隻抽啦屌你老母！

好波！

有無人搵得返話ayi勁過盧卡古段野

下個post置頂加埋呢張圖

番去個三國post比人撚啦垃圾

好乜撚野波
今個轉會操作俾人低估=幫西女人奶袋底
乜撚野logic

要排今個轉會操作點都好過猁、阿

我打三國無雙你班契弟咬緊奶咀渣

唯一要屌，咁即係其他操作無得屌??

你兜唔到架喇，淨係無左閘同352 得4個中場，閪女人已經要死全家10次

喂整好D先放啦

係件垃圾身上洗鬼整色整水咩

整埋Ayi啦

左一幾撚時切腹

@WillianBB

你要屌咪屌西女人
無阻止過你

Btw
而家陣式上都係間唔中對強隊先打352
4個中場+間唔中用luiz做替工頂一兩場is ok
無左閘就因為人地唔肯黎
可以點......
反而落蘭迪
球員肯黎為左慳個幾m

Miss晒Walker,Danlio,Mendy,Sandro仲話可以點

仲未計LKK果單幾柒

Walker, Danilo, mendy 全部想跟哥狗
Sandro 想留蛆唔黎垃圾車

今次同意Oce
干地星味仲未能夠同其隊頂級領隊比黎吸引球星

屌佢老母買唔到人怪教練唔夠吸引力，我屌你老母一早比30m買撚左丹尼路啦on9

老鼠三國post比人撚

你都係講番波啦

"It was very fast, I was training with Real Madrid, Pep called me and I was very motivated to make this change and start to work with him," Danilo told reporters.

"[Zidane] did [try to convince me to stay] but I was sure I needed to change. I needed to think a bit more about myself and find a place where I had more options.

"It wasn't a difficult decision to choose City over Chelsea. The moment City called me and Pep called me, I knew what I had to do. "

Coach Antonio Conte wants Danilo to compete with Victor Moses for the right wing back position and the Brazil international is prepared to leave the Bernabeu.

Chelsea are only prepared to pay up to £28m for the former Porto star, who has made 55 appearances for Real Madrid since joining from Porto for £27.7m in 2015.

Chelsea have been told they will have to pay £30.8m to buy Real Madrid defender Danilo

一早比30m 鏝就hijack唔撚到你啦on9

佢冇讀過書 唔好怪佢

屌你老母閪

可能啦
但亦可能球會agree左fee
人地都未必想黎
Sandro, 100分就是例子

Sandro人地唔賣啊on9
不過都睇得出sandro唔想留祖，出年就得返一年約，應該想焗祖記平賣，佢就可以r高人工

修頓 日本仔做埋隊長

鏝有心收盡天下兵器 我地追擔泥佢又追
不過人地又銀彈又哥迪奧拿打電話 干地電話都唔打
人地揀去鏝好正常

求頂置

整得22,23就整埋24啦

希望相中人係度出句聲，我想比個hug佢

test

建議上面班手足去鵝頸橋比張相d妹妹下打小人

[222324討厭區]車迷季初討論區

垃圾三連星

Vvd搞事之後佢就做左副隊
Davis唔在場就係佢做

偏偏干地迷兩件垃圾

加比亞甸尼都幾好

1000

994

995

996

997

998

999